操你媽的早飯煮個娃娃牌方便面簡直就牛B死了

娃娃牌

不太靠譜

咩係娃娃牌

公仔？

今日唔食麥克唐納土豆條拿?

⋯⋯
學到野

你除左呢句仲有冇其他

老蚋

納Dee幾時實行人類補完計劃

早餐佢食土豆餅